原來示威者真係曱甴黎

你踩我唔死

Ekids不嬲好撐中共架
撐警集會次次都有上台
樓主一定搞錯咗啦

唔識

呢個係勁Fight

咩呀，都唔係佢，唔好亂講

利伸：蕃薯

Dj tommy